唔去機場，不如去商場，有冷氣嘆！

冇錢買名牌，去睇下摸下都好！

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

[不是玩膠] 白宮聯署 香港成為美國51州運動